爆旋陀螺BURST ベイブレードバースト (23)

香港人製作既情報同部件網站

有冇巴打有儲今代陀螺
對比起以前 今代特色係可以撞爆人個陀螺(Burst Finish)
唔再係防禦/持久屈機 因為俾人撞爆就直接輸

依家岩岩出到Burst世代既第四代陀螺：
Gen1 - 漫畫版

Gen2 - 第一季動畫版

Gen3 - 第二季動畫版(神系列)

Gen4 - 第三季動畫版(超Z系列)

Gen5 - 第四季動畫版(GT系列)

Gen5 - 第四季動畫版(超王系列)

超王系統將重量集中於中間叫做底盤既部件
暫時有分一件過既1A/1B及兩件既1S(可配上舊代鐵)增加改造性

仲有好多好型棍既陀螺同各種唔同既發射器

一般Q&A
Q:今代點分勝負？
A:今代分勝負主要有衝擊勝利(撞走)，持久勝利以及擊爆勝利
由於擊爆有兩分所以有機會一發逆轉

Q:發射器選擇？
A:有基本插拉力條B-112左右輕便$49以及B-119左右旋風發射器$65

仲有電子劍型發射器$199(伏品唔好買)

當然你都可以用只左轉及只右轉既旋風或輕便啦
只係左右轉較方便?
當然因人而異，你覺得邊個岩自己就用果個啦
買B-88旋風發射器時請留意後面右下角有個Code
I1318為新版，比較冇咁伏，藍色好似都係伏黎，買就買紅色啦！

新手建議買盟主惡龍附送既長左右旋風發射器

因為發射器勾已修正過，基本上正常使用冇咩問題

Q:Qr Code及計分器用處係？
A:每盒陀螺既Qr Code係拎黎係TOMY陀螺App儲分，儲夠3000可以抽一次Rare陀螺
不過機率係1%都無咁上下，計分器可以連接個App
主要作用係儲分/拉既次數/最大力量值以及日本打街機用
如非必要可以慳返唔好買

Q:邊到多款買？
A:一般黎計公價係有奇趣/千色/Logon/反斗城/一田/Sogo之類
其次就係深水步，灣仔太源街
[member]抽RB就盡量唔好去318啦，而家好多Rare已被Hold起

香港人製作既情報同部件網站

有冇巴打有儲今代陀螺
對比起以前 今代特色係可以撞爆人個陀螺(Burst Finish)
唔再係防禦/持久屈機 因為俾人撞爆就直接輸

依家岩岩出到Burst世代既第四代陀螺：
Gen1 - 漫畫版

Gen2 - 第一季動畫版

Gen3 - 第二季動畫版(神系列)

Gen4 - 第三季動畫版(超Z系列)

Gen5 - 第四季動畫版(GT系列)

Gen5 - 第四季動畫版(超王系列)

超王系統將重量集中於中間叫做底盤既部件
暫時有分一件過既1A/1B及兩件既1S(可配上舊代鐵)增加改造性

仲有好多好型棍既陀螺同各種唔同既發射器

一般Q&A
Q:今代點分勝負？
A:今代分勝負主要有衝擊勝利(撞走)，持久勝利以及擊爆勝利
由於擊爆有兩分所以有機會一發逆轉

Q:發射器選擇？
A:有基本插拉力條B-112左右輕便$49以及B-119左右旋風發射器$65

仲有電子劍型發射器$199(伏品唔好買)

當然你都可以用只左轉及只右轉既旋風或輕便啦
只係左右轉較方便?
當然因人而異，你覺得邊個岩自己就用果個啦
買B-88旋風發射器時請留意後面右下角有個Code
I1318為新版，比較冇咁伏，藍色好似都係伏黎，買就買紅色啦！

新手建議買盟主惡龍附送既長左右旋風發射器

因為發射器勾已修正過，基本上正常使用冇咩問題

Q:Qr Code及計分器用處係？
A:每盒陀螺既Qr Code係拎黎係TOMY陀螺App儲分，儲夠3000可以抽一次Rare陀螺
不過機率係1%都無咁上下，計分器可以連接個App
主要作用係儲分/拉既次數/最大力量值以及日本打街機用
如非必要可以慳返唔好買

Q:邊到多款買？
A:一般黎計公價係有奇趣/千色/Logon/反斗城/一田/Sogo之類
其次就係深水步，灣仔太源街

屯天元唔太熟，只識榮興美奇？
不過大家唔好做心急L啊，有D鋪頭返新貨會貴幾十蚊
可能爭幾日百貨公司返到貨原價發售架啦！

Q:如果預算唔多可以點買法?
A:(如果無盤)建議先買盤Set，B162 超王對戰Set有特別色主角機$349

再買隻B-88或B-119旋風發射器已夠玩
假如只買陀螺的話可選擇B149改造Set都OK，然後再補幾盒RB補充下

Q:咩叫RB?
A:RB指Random Booster，一盒共有8款而入面有隨機1款
有特別顏色既攻擊環同唔同部件，新玩有預算既巴打可以抽幾盒補充下零件
以下為其中一款

Q:左右輕便發射器打空炮點搞？
A:可參考小弟既教學

Q:咩叫『幻』?
A:『幻』部件係用於GT陀螺上面，其軟膠能夠卡住攻擊環同鐵之間

令到無咁易被擊爆，但壞處係一般GT鐵有7-8g，而幻只有1.1g

Q:點解有?金色版陀螺既?
A:動畫入面有個叫黃金渦輪(好似係)，所以就有金版既陀螺
一般都係1/72機率會中(官方話)

有玩開/想玩既一齊討論下

當然大家都可以睇我Youtube Channel SIUBIN88

雖然好唔專業但都希望比到資訊大家
Thanks

另外有Facebook群組，可以自己Search:

間唔中都有聚會約戰
片段回顧:

GT系列
B-133 皇牌神龍 B+ 售價$179
皇牌神龍屬右回轉陀螺，本體含有攻擊型皇牌，防禦型岩守及持久型格蘭
三個攻擊環比你互換，以及有斬鐵
St鐵係含有彈弓既四枚刃，反擊時比對手強力既攻擊
Ch底係一個平腳既底盤，但含有金屬！淨係底盤已有14g
所以係高轉時可以發揮重量優勢擊飛對手
最後係修正版既左右輕便以及當年青龍外觀既拉力條(詳情睇上面)

B-134 斬擊武神 B+ 售價$89
斬擊武神屬右回轉攻擊型，繼續係標誌性三隻上段刃
可以強力咁擊飛對手，不過個Layer得兩格Lock
為Pw底而出現既攻擊環，以及有烈鐵
Bl鐵含有三隻翼，高回轉時會伸出黎，增強攻擊力
Pw底有平腳之餘有小小鋸齒，能夠咬盤邊暴走
當力度達一定水平時底盤會縮入去頂住彈弓令到Lock變緊(小小似防爆)

B-135 戰神阿修羅 B- 售價$89
戰神阿修羅屬右回轉防禦型，攻擊環上版六把劍組型既12隻連打刃
抵消對手既攻擊，不過Layer比較鬆..
Hr鐵係同神代既翼龍相似，會一部份膠係自由回轉令到可以卸走對手攻擊
Kp底係球狀既自由回轉橡膠軸，無咁容易跌低之餘亦因磨擦力咬住對戰盤
唔容易被打走

B-139 魔法魔龍 B+? 售價$119
魔法魔龍屬左回轉持久型，攻擊環上有咁多代魔龍最多既橡膠
官方解說係奪走對手回轉力！甚至靜止情況放係盤中間都可以吸收到回轉力
Rs鐵外圍部件能夠自由向右回，但向左就會固定
能夠對右轉對手時更加吸收！
Rs底中間係尖腳而側邊係比較平滑既圓型，去到最後有滑動效果
而且被攻擊時可以重整姿態
＊魔龍A1 Base感覺好似實小小
＊有機會中金色異色版，市價約$500-600

B-140 宇宙武神 B 烈風天馬 A RB14 售價$74
今次RB14Rare1宇宙武神及Rare2烈風天馬
宇宙Base係分上下兩層，外形圓之外仲減低磨擦增加持久力
11.Et唔解說啦，出左好多次
而Rare2既烈風天馬就真當年鋼鐵戰魂既主角鋼銀河使用既陀螺
屬攻擊型既三枚刃能夠將對手擊飛！而且外型比較圓所以持久力亦都唔錯
因復刻關係，以前係金屬既三翼就轉為膠而且再係攻擊環裡面增加左金屬
重量都有大約19g，日本玩家更研究配上Xt+可贏鳳凰/左回轉等等
有主流機既感覺，所以今次評價都幾高！
＊宇宙武神有機會中金色異色版，市價約$350

B-142 審判小丑 A+(只計攻擊力) 售價$89
審判小丑屬右回轉攻擊型，則有兩枚超大橡膠刃攻擊對手
擊中對手時就好似"捨身撞擊"咁，對方受高傷情況下自己都彈飛
官方都解說過係有運氣成份，有機會將廚機一下擊飛/擊爆！
而且內則有小橡膠可以卡住鐵既部分等佢冇咁易爆
配上有塗裝公差鐵，猶如開左覺醒模式一樣！
以攻擊力黎計可算係最高級別
0T不多解釋了，以前哈帝斯都有出過
Tr底設計係外圍組件係對戰時不停回轉，令到底盤變化為尖腳/凸起平腳
令到動態不斷切換，極難觸摸
＊有機會中金色異色版，市價約$350-400

B-143 恐懼龍王 B+ RL1 售價$40
以前Random Layer只有扭蛋版而且得日本/台灣有
今次官方將佢設為第一代用盒包裝，而且有編號所以香港能夠入手
恐懼龍王屬左回轉防禦型，機能於神代相似
受到攻擊時會變成圓形，抵擋對手攻擊從而減低被爆機會
不過巴哈既Chip Lock做短左小小..所以裝好多底都會係無Lock既感覺
建議換上魔龍Chip或者『幻』部件，咁樣就會比之前硬
至於RL入面有皇牌武神閃，RB13飛空騎士紅色版，死亡鳳凰綠色版
基本上唔中皇牌武神都無咩伏呢

B-144 雙星聖槍 S-(只計攻擊力) 售價$89
雙星聖槍屬左回轉超攻擊型，其設計超斜攻擊刃及Base含金屬龍令到攻擊力大Up！
聖槍亦都係唔少Fans愛機，Z代設計太差令到無咩人用
反而GT就將佢攻擊力發揮至極致
Dr鐵設計重心較偏重左右，龍形膠位亦可增加攻擊力
Sp'以前迷失聖槍都出過，今次以Dash版登場
漩渦形狀與對戰盤接觸，可令陀螺暴走攻擊

B-145 毒液惡龍 B+ 售價$179
毒液惡龍係首隻重心鐵一體化及左右回轉Chip對應既陀螺，
盒內含右轉毒液攻擊環及左轉滅絕攻擊環
Vn鐵向下伸展的6枚刃使重心向下穩定迴轉，能夠反彈對手的斜向攻擊
Bl底能夠係對戰時分身，令到子機同攻係盤內攻擊對手
(若兩隻陀螺同時Over/Burst Finish，剩子機回轉並不視作勝利，要母機係盤內先計勝利)
而且包含紅黑LR輕便發射器(已修正版)
＊主要都係買個Chip，因為一體化後比一般鐵+Chip重2g多?

B-146 閃燃神龍 佳亞青龍 RB16 售價$79
閃燃神龍屬右回轉持久型，攻擊環有6粒金屬球，隨陀螺回轉時向外側移動加強的離心力從而增強持久力
Ar鐵都有4粒金屬球，可以係尾速時減低摩擦力(講係咁講)
RB16同時亦有2002年推出既佳亞青龍聖獸，攻擊環有兩隻巨大自由回轉攻擊刃(佳亞有紫色Ar鐵)
亦都有副產品綠色閃燃阿修羅Base，所以都尚算抵抽
如果唔想抽可以出現時點爆旋一格購買(明打手)
閃燃神龍約160-180，佳亞約150-160(唔包價格浮動)

B-147 劇毒九頭蛇 RL2 B 售價$39
劇毒九頭蛇屬右回轉防禦型攻擊環，外圍獨特的橡膠刃令到對手的攻擊不能傳達至陀螺本體
減低被Burst機會(講係咁講)
而且RL內有上修左既岩守及戰神Base(會Lock得實小小)

B-148 聖殿天馬 B+ 售價$89
聖殿天馬屬右回轉持久型，當攻擊環被回血時會伸出反擊刃
如果對手擊中金色反擊刃，攻擊環將會回復Lock到第一格，令到難以被Burst
10P不解釋了，以前都出過~~
Lw為低重心設計，而且含有自由回轉既金屬部件，增重後能夠維持穩定回轉

B-149 GT改造套裝 S 售價$239
GT改造套裝絕對超值
首先由斬擊神龍包含既Omega底曾經要打App或者香港抽終焉星石先有
今次就終於以平民化登場，有14g既Omega底可以用重量黎玩反擊既配置
之後就係恐懼龍王7W.Om，W環繼超Z改造裝後再次登場，亦都係常用既環之一
0m就係第一季O底既金屬波底版，增加重量之餘粒鐵珠都幾順
最後就恐懼攻擊環雖然係RL1既Rare，但今次配上幻膠！雖然重量比起其他鐵較輕
但幻膠能夠卡住個Lock令到唔容易退Lock防止被擊爆！曾經日本官方活動獎品要2000?左右
呢盒既重點就係帝爵巨神Bl.Dm'啦，GT巨神係唯一可以同一個Base左右回轉切換
攻擊環有巨大橡膠刃以幫助逆向吸收，不過重心鐵就固定左係攻擊環不能夠拆除
雖然只有22g左右，但係攻擊環有一"點"能夠緊緊卡住舊鐵！比覺醒機能更防爆！(真．SSS機)
Bl鐵就係斬擊武神鐵，今次就以黑色翼登場(型好多)
Dm'係超Z勇士既底盤Dash化，今次推出修正左轉Mode時卡唔緊既情況
所以係絕對抵玩！

B-150 團結勇士 B 售價$89
團結勇士屬右回轉平衡型，攻擊環可以裝到Union Sword增強攻擊力
唔裝的話就屬於Speed Mode，Cn鐵能夠切換重心換成攻擊型既偏重心模式
Xt+首次於Starter出現，如果未買都可以平價版入手

B-151 靈巧聖槍 雷霆魔龍 RB18 售價$79
靈巧聖槍屬左回轉平均型，當攻擊環配上唔同既重心鐵時能夠改造爪既形狀
成為唔同既模式
雷霆魔龍極龍版係首次於Burst出現，但係今次就唔能夠轉Mode
配上10R.Z'，屬於左回轉攻擊型

B-152 轟擊奧丁 RL3 A- 售價$39
轟擊奧丁屬右轉回攻擊型，今次Layer比起其他較細粒之外而且內藏金屬
可以再配上重心鐵，從而做到強力一擊既效果
本商品係會將所有零件撈亂抽，但奧丁Base只會配幻+奧丁/九龍蛇/天馬Chip
如果打開盒見到01的話就係原裝一隻奧丁，個人幾推薦呢個Layer

B-153 GT改造套裝 B+ 售價$399(好似)
GT改造套裝入面有無限Lock系統既王裝創世(白)及主宰末世(黑)
除非觸發無限Lock凸出既位置再扣Lock，否則基本上都唔會Burst
另外配上Hy電動軸心底盤(鐵與軸心一體化)
因應陀螺手力度而有唔同既動態加速
都算係值得入手既一個套裝

B-154 帝皇神龍 B+ 售價 $199
帝皇神龍屬於右回轉攻擊型，攻擊環亦有進化能力
內藏彈弓刃同橡擊刃只要對戰到一定程度攻擊環就會伸出並固定攻擊刃
增強攻擊力！
lg'電動軸因應陀螺手力度而有唔同既動態加速(對戰中段更會逆向跑圈攻擊對手)

B-155 盟主惡龍 A 售價 $139
盟主惡龍屬於右回平衡型，攻擊環亦係首次能夠反轉使用！
右回轉時有內藏金屬集中係外圍既Upper刃
左回轉時有低重心安定既Smash刃
Gn軸心係鐵同軸心一體化，發射後因離心力變形
前半段會暴走進行攻擊，後段變尖底係中間增強持久力

B-156 五壁巨神 青龍聖獸V RB18 售價$79
五壁巨神屬左回轉防禦型，其極高身五枚刃能夠將任何高度攻擊卸走
Pr係史上最大直徑既鐵，配上五壁Base時能夠被包住成隻陀螺，從而減少被Burst機會
另外青龍聖獸V配上St.Ev，攻擊環只有13g所以真係比你收藏
但St鐵都係常用零件之一，Ev底今次以灰色膠出現(可惜唔係Ev')

B-157 爆裂創世 B- 售價$89
爆裂創世屬於右回防禦型，係王裝創世既進化版
配上爆裂裝甲令到本身有機會被擊爆既無限鎖系統再加強
可惜既係本身攻擊環無限鎖關係，打同向好易被人削血削得好快
而且爆裂裝甲本身無含金屬，比起上代完美鳳凰既裝甲爭太遠
不太建議入手

B-158 RB19 $69?
RB19今代全部都係Gold Turbo版本
而且可以將App遊戲既大獎閃光天照合體平民版
今次值得入手既有閃光天照既Ds'，轟擊奧丁攻擊環
平民版金超Z武神以及復刻版烈火鳳凰
大家有愛都可以抽下

超王系列(個人認為)既Ranking表作參考
超王系統將重量集中於中間叫做底盤既部件
暫時有分一件過既1A/1B及兩件既1S(可配上舊代鐵)增加改造性

B-159 超級太陽神Xc.1A A $94
超級太陽神屬於右回轉攻擊型，係超王三子之一
難得一開始三子已經可以比到A既評價因為一體化底盤唔容易扣血
而且1A底盤只屬於右回轉使用，兩側超大型攻擊刃與攻擊環位置體齊
能夠比到對手強力既一擊，好容易就將對手擊飛
Xc底盤軸端有小小橡膠，側邊亦有識自由回轉既碟令到本體無咁易跌低
加上可以貼盤邊暴走之餘又可以斬中間，算係一個有趣既底盤
所以成隻原裝已經好好打，建議入手試下

B-160 王者炎陽神Zn.1B B- $94
王者炎陽神屬於左回轉平衡型，首次三子份面已有左回轉
評價只有B-原因係攻擊環雖然似當年廚機蠑螈五爪
但係爪位置太高，比較難以逆回轉吸收對手
1B底盤能夠雙向攻擊環使用，配上炎陽神能夠轉五爪攻擊型/十爪防禦型
算係叫做可以切換模式，不過有昔日廚機蠑螈令到炎陽神被比下去
感覺暫時難以改造，算係一隻職人機?
Zn底盤用Xc相約，側邊亦有識自由回轉既碟，不過軸端就係尖腳
大家有興趣就可以入手

B-161 翱翔末日Wh.R 1S B+ $94
翱翔末日屬於右回轉持久型，攻擊環今次有三隻持久翼
對戰時展開增強離心力增加持久力，而且攻擊環又較圓唔算太容易被削血
1S係左右轉都能夠裝到既兩件底盤，配上暫時最重既Wh鐵(可裝上舊代使用)
R底唔講了，出左老撚咁多次
不過聽聞兩件底盤既設計會有個體差，有D可能會比較緊
細佬會用白色版末日，到時會係RB20比你抽返黎合體

B-163 勇者武神Ev' 2A S $94
勇者武神屬於右回轉攻擊型，武神既第七代版本終於比到S級評價！
因為攻擊環有橡膠部份增強攻擊力之外
2A底盤亦都係三隻橡膠大翼，180度反轉裝亦有官方無提及既三枚及六枚刃
能夠一擊必殺及以連打攻擊，攻擊力隨時比太陽神更高
Ev'係超Z武神出過，今次Dash化登場
當玩既次數愈多，橡膠磨蝕得愈多就跑得愈快
絕對係一隻超攻擊型陀螺，值得入手

B-164 詛咒撒旦Hr.Un 1D B+ RB20 $79
詛咒撒旦屬於右回轉防禦型，神代之後跳左兩代係超王出現返
特點係攻擊環有五粒小滾輪抵消對手攻擊(講係咁講)
Hr鐵係阿修羅果陣已經出現過，其中部份能自由回轉又抵消對手攻擊
Un底係新軸心，中間個兜以及菇形底盤都能自由回轉
不過可惜尾速比較一般，比較雞肋
1D係首次出現既防禦型兩件頭既底盤，設計比較內重心
不過比起1S輕5g左右，所以未必會常用

B-167 幻象魔龍.Nt 2S A $94
幻象魔龍屬於右回轉持久型，繼Z代之後費利終於回歸！
標誌性三翼之外而且今次攻擊環成隻都有比以前硬小小既橡膠包圍住
能夠逆向吸收之餘打同向都無咁易被削血
2S為持久型底盤，外形比較似三角形及較薄
不過就比1B底盤直徑闊小小，增強離心力(好似係)
而且今次將攻擊辰180度反轉裝就可以變成三翼(吸收強化)
或者六翼(反擊強化)對付左回轉既對手！
Nt底唔介紹了，冇乜用
都幾推薦比新入坑巴打玩，鍾意費利既巴打更加不容錯過！

只作參考，畢竟大家對每隻陀螺改裝同玩法都唔同

6月6日星期六第28次聚會:
時間:6-9PM
地點:荔枝角青山道嘉名工廠大廈D座2樓D3室(香港工業中心對面）荔枝角地鐡站C出口
(大家食埋下午茶先上黎)
費用:$40
今次都係同一棟工廈，不過就大上次小小
雖然場錢貴左小小，但費用一樣就可以了
今次獎品會有順既Ds’做獎品

請大家留名比我預人數:
暫時都係禁返巨神及鳳凰配Xt+ Br啦
決賽都係打3隻 5G計分方式
1.愁b 三盤
2.古
3.鋼銀河
4.魔龍屌打世界
5.新系列買邊隻好？
6.唔洗買啦 三隻神代夠你用

更正魔龍係左回
B-157 爆裂創世 B- 售價$89
爆裂創世屬於右回防禦型，係王裝創世既進化版
配上爆裂裝甲令到本身有機會被擊爆既無限鎖系統再加強
可惜既係本身攻擊環無限鎖關係，打同向好易被人削血削得好快
而且爆裂裝甲本身無含金屬，比起上代完美鳳凰既裝甲爭太遠
不太建議入手

B-158 RB19 $69?
RB19今代全部都係Gold Turbo版本
而且可以將App遊戲既大獎閃光天照合體平民版
今次值得入手既有閃光天照既Ds'，轟擊奧丁攻擊環
平民版金超Z武神以及復刻版烈火鳳凰
大家有愛都可以抽下

超王系列(個人認為)既Ranking表作參考
超王系統將重量集中於中間叫做底盤既部件
暫時有分一件過既1A/1B及兩件既1S(可配上舊代鐵)增加改造性

B-159 超級太陽神Xc.1A A $94
超級太陽神屬於右回轉攻擊型，係超王三子之一
難得一開始三子已經可以比到A既評價因為一體化底盤唔容易扣血
而且1A底盤只屬於右回轉使用，兩側超大型攻擊刃與攻擊環位置體齊
能夠比到對手強力既一擊，好容易就將對手擊飛
Xc底盤軸端有小小橡膠，側邊亦有識自由回轉既碟令到本體無咁易跌低
加上可以貼盤邊暴走之餘又可以斬中間，算係一個有趣既底盤
所以成隻原裝已經好好打，建議入手試下

B-160 王者炎陽神Zn.1B B- $94
王者炎陽神屬於左回轉平衡型，首次三子份面已有左回轉
評價只有B-原因係攻擊環雖然似當年廚機蠑螈五爪
但係爪位置太高，比較難以逆回轉吸收對手
1B底盤能夠雙向攻擊環使用，配上炎陽神能夠轉五爪攻擊型/十爪防禦型
算係叫做可以切換模式，不過有昔日廚機蠑螈令到炎陽神被比下去
感覺暫時難以改造，算係一隻職人機?
Zn底盤用Xc相約，側邊亦有識自由回轉既碟，不過軸端就係尖腳
大家有興趣就可以入手

B-161 翱翔末日Wh.R 1S B+ $94
翱翔末日屬於右回轉持久型，攻擊環今次有三隻持久翼
對戰時展開增強離心力增加持久力，而且攻擊環又較圓唔算太容易被削血
1S係左右轉都能夠裝到既兩件底盤，配上暫時最重既Wh鐵(可裝上舊代使用)
R底唔講了，出左老撚咁多次
不過聽聞兩件底盤既設計會有個體差，有D可能會比較緊
細佬會用白色版末日，到時會係RB20比你抽返黎合體

B-163 勇者武神Ev' 2A S $94
勇者武神屬於右回轉攻擊型，武神既第七代版本終於比到S級評價！
因為攻擊環有橡膠部份增強攻擊力之外
2A底盤亦都係三隻橡膠大翼，180度反轉裝亦有官方無提及既三枚及六枚刃
能夠一擊必殺及以連打攻擊，攻擊力隨時比太陽神更高
Ev'係超Z武神出過，今次Dash化登場
當玩既次數愈多，橡膠磨蝕得愈多就跑得愈快
絕對係一隻超攻擊型陀螺，值得入手

B-164 詛咒撒旦Hr.Un 1D B+ RB20 $79
詛咒撒旦屬於右回轉防禦型，神代之後跳左兩代係超王出現返
特點係攻擊環有五粒小滾輪抵消對手攻擊(講係咁講)
Hr鐵係阿修羅果陣已經出現過，其中部份能自由回轉又抵消對手攻擊
Un底係新軸心，中間個兜以及菇形底盤都能自由回轉
不過可惜尾速比較一般，比較雞肋
1D係首次出現既防禦型兩件頭既底盤，設計比較內重心
不過比起1S輕5g左右，所以未必會常用

B-167 幻象魔龍.Nt 2S A $94
幻象魔龍屬於左回轉持久型，繼Z代之後費利終於回歸！
標誌性三翼之外而且今次攻擊環成隻都有比以前硬小小既橡膠包圍住
能夠逆向吸收之餘打同向都無咁易被削血
2S為持久型底盤，外形比較似三角形及較薄
不過就比1B底盤直徑闊小小，增強離心力(好似係)
而且今次將攻擊環180度反轉裝就可以變成三翼(吸收強化)
或者六翼(反擊強化)對付左回轉既對手！
Nt底唔介紹了，冇乜用
都幾推薦比新入坑巴打玩，鍾意費利既巴打更加不容錯過！

只作參考，畢竟大家對每隻陀螺改裝同玩法都唔同

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

新手留名

新入坑 lm

6月6日星期六第28次聚會:
時間:6-9PM
地點:荔枝角青山道嘉名工廠大廈D座2樓D3室(香港工業中心對面）荔枝角地鐡站C出口
(大家食埋下午茶先上黎)
費用:$40
今次都係同一棟工廈，不過就大上次小小
雖然場錢貴左小小，但費用一樣就可以了
今次獎品會有順既Ds’做獎品

請大家留名比我預人數:
暫時都係禁返巨神及鳳凰配Xt+ Br啦
決賽都係打3隻 5G計分方式
1.愁b 三盤
2.古
3.鋼銀河
4.魔龍屌打世界
5.新系列買邊隻好？
6.唔洗買啦 三隻神代夠你用
7.費利
8.我粒Ev'同我一樣跑唔郁sosad

1001有勁

新手 lm

原來超王可以咁玩隻幻影武神幾勁

買唔買X’
99$抵
On9

開唔到三隻翼

下次買隻手套玩

某代RB唔係有X'咩

宇宙武神，但好鳩難抽

鳳凰其實br定xt+勁啲

Xt+ la
冇咁易爆

Lm

想平D入手既話睇下7月新RB會唔會重出番啦...
目前得宇宙抽包有X' , 但8分1機會都唔係咁易中

但爆格冇散件買咩? 之前見過有

99$

玩住Qc先，雖然X係快小小
不過Qc較耐用

好唔抵玩 拎Xc同Qc玩住先

升左值

買番對3m 防切割耐磨手套啦

主要係得應募暗天照同RB14既哈帝先有
所以貴都正常，日本一粒都過千円

原來係寶呢

直徑大過Qc小小
膠質地唔同，X抓地力同打花形會好d

藏有工具可作非法用途

唯有係咁

神代脫了坑
超王想入返坑了
但係咪最好入返個B-155發射器

魔龍大翻身
但嚟緊隻聖槍會唔會反制返佢呢

希望聖槍可以一野撞碎魔龍 最憎吸收廚機

唔知隻聖槍咩size呢

直接入左and右火發啦

100%屌打魔龍

咩編號？

B165 B166

神代入坑好多軸都用唔返喎

有Br

哭撚左 以後up片要check請楚
啲字幕冇撚晒
今日先睇到

今日行肥趣冇見到有
邊度會買到呢兩隻發射器?

去現時點睇下

灣仔玩具街

Hi 愁巴

睇唔到廚係邊

贏政聽日去唔去？
我會路過灣仔可以幫你買埋喎

我叫左朋友幫我買了 唔該你啊

絲打留名

教1.5倍速睇又幾ok

好似跳住睇算啦

利申 I am back

下次抄阿Sam要用S底

初代劍發而家仲有無用
同埋初代聖槍個左發

有火花發其他發射器都係屎

岩岩到左手 純問

見到有人賣金皇牌神龍全新$130想問抵唔抵買
好似係玩具站買兩次300$送嗰隻，值唔值$130？

For收藏
廢的

但係真係幾靚

得舊金st有用

個ch底都係廢

超王暫時除左武神同魔龍仲有邊隻值得買???

超王又幾少貼紙
頭兩代貼撚到我豆雞

太陽神

其實隻隻都有啲用
末日wh鐵 藍太陽zn底

Zn幾時變左有用？

藍太陽1B

Beyblade Burst All Star

朝日日向（朝日ヒュウガ，Asahi Hyuga）
配音：藤原夏海（日本）; （香港）;（臺灣）。
使用陀螺：超級太陽神 .Xc 1A( 攻擊型 ) → 優秀太陽神.Xm 7A( 攻擊型 )

朝日光（朝日ヒカル，Asahi Hikaru）
配音：戶松遙（日本）; （香港）;（臺灣）。
使用陀螺：王者炎陽神.Zn 1B( 平衡型 ) → 國王炎陽神.Da 4B( 平衡型 )

黑神大男 (台譯"黑神達男")（黒神ダイナ，Kurogami Daigo）
配音：高垣彩陽（日本）；張裕東（香港）；曾莉婷（台灣東森幼幼台）／陳貞伃（台灣Netflix）
持有陀螺：幽暗死神.F.J（第一季）→ 殺戮死神.2V.Hn（第二季）→ 冥王死神.J'.6A

小紫協屋（小紫ワキヤ，Murasaki Wakiya）
配音：小林優（日本）；黃積權（香港）；翁瑞陽（台灣東森幼幼台）／張乃文（第一季）→楊詩穎（第二季）（台灣Netflix）
持有陀螺：狂野翼龍.V.O（第一季）→ 龍捲飛龍.4G.At（第二季)→ 音波翼龍.0N.At'.2D (第五季)

灼炎寺帝沙加/凱薩（灼炎寺カイザ / シャカ，Xander Shakadera / Xhaka）
配音：小山力也、知桐京子（童年）（日本）；李鎮然、伍秀霞（童年）（香港）；林谷珍（台灣東森幼幼台）／梁興昌（台灣Netflix）
持有陀螺：異界聖劍.M.I（第一季）→ 凱旋聖劍.1.Ir（第二季）→（第三季）→終結聖劍 X' 6A

係聖劍啊 係聖劍啊！！！！

戴定頭盔先
因為武廢令到日本好多野都推遲
希望呢啲資訊係真

音波翼龍.0N.At'.2D

At’

Kp都出左'

死神

隔左幾代仲可唔可以廚多次
咪撚整唔對稱就得
漫畫/第一季死神廚撚到要禁

同聖劍一樣用6A
就算對稱都可能係偏重心

有冇邊D舊零件係仲有用
頭兩gen動畫買咁多如果冇用都幾浪費 (特別龍捲飛龍 抽左勁耐)

應該得br XT+

D陀螺睇返愈黎愈撚大隻

at'一睇就知無可能

真定假 翼龍 係翼龍

鍾意細隻多d

如果出聖劍又可以binc

細隻會唔夠抽

ds已經準備好

月尾Ds’大公廁

Gt開始啲新底好似都係一兩隻上得大場面

主要係br xt+ Ds’太撚廚

三聖軸

Btw qc’先係皇道

點解新牙基唔係Xt+'

咪咁痴線啦
鳳Xt+’再戰十年

‘軸本來就係用黎buff啲弱勢嘅軸
T1軸buff黎做乜9

仲差紅修勇格阿武好期待

Buff得最勁係Ds ja ma

有冇人可以翻譯下

來源：Twitter

大概話Bey check，好似動畫咁
可以拆散對手既Check，然後裝返
對戰前有小小時間比你轉mode
包括方向，五刃十刃，裝拆Frame及LvChip
裁決話開始前轉mode次數不限
電底可以唔開電，但要通知裁判
Shoot前要比裁判同對手知道Mode/方向
打和重賽的話要用果個Mode/方向直到分出勝負

大概咁上下

電底唔開電
又有新野玩

不過唔知係咪官方賽既規矩
店舖賽有d例係個間定立的

Thx

想問大家依加仲會唔會有鋼鐵戰魂果代買？

有，但係多數高仿
Or係日拍買

鋼魂都有高仿
點分係咪正版

盒背行貨貼掛
無特別留意

我2隻蒼鷹都發到仆街DLLM

H dash係咪得巨人武神有仲要好似絕咗版

邊有唔發嘅蒼鷹...

超王咁賣得
出多期啦 有錢唔係唔賺呀？

我覺得反而超王冇GT咁有gimmick 而家每隻超王d上晶都係得個樣唔同

超王依一代好悶囉 一場打成分鐘

等下個月聖槍出黎撞爆曬d鳳凰巨神

研究了很久的配置，給大家參考一下

點解要用呢個底

得啦得啦得啦得啦

同原色原裝一樣

小丑識玩一定轟鐵
炸佢老母閪

但卡發

一入返坑就想追返曬啲款

一定要啦

玄武時計setting分享
歡迎挑機

獵戶座粒bearing?

冇錢買

冇樓梯鐵好廚

你看看Sam 哥

你咪跟機囉
佢用個體S底
冇dash底嘅蒼鷹唔爆係好彩

認真想問下，點解次次玩完個軸心都痴住啲黑色野？我有清潔過個盤，用緊黑色盤

粒EV已經黑曬，用牙刷刷都刷唔走，好灰

點搞

用白色透明盤係咪唔會咁，求教

我都會
我估係塵果啲污糟野癡咗上去

講緊發唔發無啦啦講乜L 野S底同埋Dash好唔好彩

你努力啦下
你自己問下愁巴啦，唔發嘅蒼鷹一定係做左手腳

正解係蒼鷹裡面左右爭1g
而TFS亦都有條片係用射手Vn Br可以啜死個Lock

可以試下用毛巾/硬刷 加清潔劑

我通常唔撚理
用濕紙巾捽到就算，唔得就由佢

去ins抽個体有冇得諗
屋企有兩隻鷹有隻用新Omega 鐵卡到好實
但隻野用其他鐵又正常鬆緊度

建議 下次四強 自走計1分 （完全撞唔到人先計自走）

自走送兩分真係好慘

$8

$9!?

幫人清垃圾?

9蚊抽小丑Base玩蟋蟀正

Cls

邊度黎

香港

thx ching 以為係日本差啲飛左過去買

現時點

聽日去掃吓先

留返啲俾我

你都買曬啦

仲有好多貨

仲有d咩好野

感覺佢抽起晒啲丁

當然，全部都開過包返

奧丁明明幾好玩
點解咁少人落場用

奧丁好玩+1

用埋奧米加軸 極鐵

咁撚細隻，見到都唔開胃 用武神打奧丁好似大人打細路咁

係武神太大隻姐

丁屌打啦

無公開組，bye

閃同極有冇咁撚難分呀，成日都用錯圖，搞到人開心咗一下，屌

非玩家 好奇問
除咗個底有大啲分別
啲鐵舊舊都差唔多真係有分別咩

好豐富的獎品

重量 / 重量分布 / 內外重心 / 形狀

其實奧丁最大問題係低攻 丶易被擊飛，導致持久力雖然高 但係無咩用，諗到充份利用奧丁優點嘅方法係 wh x’(圓腳）極， 技術好可以削死 鳳xt+ br ，同埋防吓擊飛

巴打用嚟捽老泥？

我係玩奧丁 極 00w 覺醒奧米加軸

其實幾靚

其實奧丁個設計就係想細隻啲
內藏金屬將重量集中一點
打落去會實淨啲咁

大家想幾時再玩？
6月27Or7月4？

1個月2次

你確定有咁多人出到黎

You all like play 5G?

玩噩夢聖槍啦 睇得又打得 最近兩次聚會 用佢黎排隊打積分果時都贏咗唔少分

打落去實淨 但係彈得唔夠遠 ，如果有z末日個把upper 刃，應該會勁好多

係咪出新br 軸

屌 早知唔撚買垃圾超王龍

好似唔同左樣

又比人屠

成日蝦弗利

有d似又唔多似

多左幾塊野咁

其實唔會係Br啦，銀彈弓黎

上面又係Wh鐵？

可能似以前o軸咁改左Om

幾時先到鋼魂二代復刻

我要銀河天馬，隕石魔龍同重力英仙

有確定版賣wor點解你地要抽？笨笨的陀螺手們

火牌啲野OK，台仔話

呢款有暗器
打打下d珠會飛出黎攻擊陀螺手

都跟得幾貼

呢d嘢留返俾醒目嘅巴打
我繼續做蠢仔

真正嘅陀螺手係要同陀螺一齊戰鬥

未抽中？

抽到
本身諗住幫襯爆格

好彩唔係出紅色嗰隻
柒撚到

你地覺得邊個武神chip襯啲，最近襯緊色，請大家幫下眼

諗住配白色斬擊layer，我知斬擊武神好廢我只係想襯下色

唔明takatomy做咩鳩

轉轉下會發起

會唔會斷呢?

竟然連黑火花發

實俾人搶到斷曬貨

依個gimmick早3代出ok
依家隻隻都大力到仆街 肯定有災情

打斷佢當覺醒
btw 今日

希望你班閪仔有著黑衫返工

我怕小丑同聖槍一下一條

你識d咩 擺明飛鏢黎

打算唔開翼玩，到時買幾隻再放左隻Lan

有 連褲都係黑色

諗起舊時美國隊d鳩屎野

講緊無印果代？ 印象中 狂牛（木桶）、毒蠍（神鷹 空騎原點）唔差 ，係得鷹（跳跳虎）廢姐

買送贈品
斷曬可唔可以當覺醒

你完全唔將Cyber青龍性獸放在眼內喎

塊露西法有鐵

高速舌頭防禦！

Cyber龍好似唔係美國隊

Sor以為純粹講緊啲廢嘅gimmick 功能

G爸係咪藍絲

可能今次勁呢
同魔龍一樣有驚喜呢

就算廢都一定會入 因為個外觀真係好正
我第一眼睇 以為見到有6條觸手 咁搞笑

用佢個面，呀哥個base，就搞掂

我隻皇裝創世點解嗰兩個lock會因為地心吸力跌落黎就會lock住左個Hy軸

成日要用手自己頂翻上去先可以轉到個軸心去冇紅色個位，但係反而爆裂創世就冇呢個問題
有冇ching有研究

嗰兩隻無限lock就算啦，真係黑歷史黎

五壁陳同佳

隻綠五其實幾靚

睇黎Ch軸要食炒價先有啦

性槍就黎降世啦！！

殺殺殺！
⼁

暫定7月4號星期六活動
睇下體育館bk到未

祈禱，希望上圈有鐵

Ring有

咁五條脷個隻要小心啲

應唔應該入定多d貨 等因為安全問題要回收果時 當絕版野咁炒

跟書送嗰個ring原來同紅太陽一模一樣😑😑 超王chip又個個冇撚分別得個樣，咁都可以當一個新商品

其實chip好似有少少分別
有長短腳分

一樣重嘅話我就屌佢老母

太耐冇去街機打高達
上網打比人屠贏得一兩場

屠人好開心

諗起當年白虎v2 轉持久底會唔會又不動如山

佢勁到可以放落而家個電動盤到

係咪7月4玩？

跟大隊

要睇下有冇政府場

十幾年前d舊陀螺賣唔賣到10蚊隻

carousell好多人300蚊隻當寶咁賣

下 其實有冇人要架
值幾多到 定根本冇人買

梗係冇人買 好多格仔舖全新都係講緊50-100頂盡

睇你係邊隻啦 青龍S GT MSUV就好值錢

msuv即係邊隻？
gt search 完好似係新款

真係有喎 不過唔係全新好撚懷念

翻咗黎

*番先啱

呢到有冇舊世代巴打
想問下舊陀螺點拆返開佢
點解我扭極都扭唔開
太耐冇玩唔識拆

邊代？四聖定鋼魂

hms同埋舊果d膠陀螺 銀牙獵虎果d
睇貼紙v gt g都有（好似

驚擺太耐啜住左

仆街了 驚一扭就爆

巴打們想問下入面果d hms 點拆
舊鐵好似發發地毛

要用個發射器扭

你地有冇個發射器扔鳩哂

31000 yen痴線真定假

Sold

新ds’隻色

星期四搶下政府場先

想問下第二排係咪就係青龍gt 青龍g
第一排就係青龍msuv？
太耐冇玩 唔記得哂d名

參考this

聽日搶場

正喎 巴打係邊到搵架？
有冇其他 e.g 奸角果d 果隻咩狼

好耐之前留底

幫到好多 想搵返叫咩名
又v又gt又ms

坐時光機去買？

以前好多偷跑
而家嚴左

MF至少有兩隻異色無擺喺入面

黑橙藍

ebay齊曬，有啲衝動收返set
得隻原色

有原色夠了

無收錄異色 一個名出現一次

以前有隻青龍係有個模型可以變型裝上陀螺度
果隻叫咩？

聽你咁講似係第二張左下バクテンリュウ (爆転龍)

我記得係透明藍色

睇睇有冇

This

7月4日星期六第29次聚會:
時間:7-10PM
地點:荃灣體育館，永順街53號
費用:$40
回歸主場唔使咁迫！
今次都會有順既Ds’做獎品

請大家留名比我預人數:
暫時都係禁返巨神及鳳凰配Xt+ Br啦
決賽都係打3隻 5G計分方式
1.便便

7月4日星期六第29次聚會:
時間:7-10PM
地點:荃灣體育館，永順街53號
費用:$40
回歸主場唔使咁迫！
今次都會有順既Ds’做獎品

請大家留名比我預人數:
暫時都係禁返巨神及鳳凰配Xt+ Br啦
決賽都係打3隻 5G計分方式
1.便便
2.辛辛

7月4日星期六第29次聚會:
時間:7-10PM
地點:荃灣體育館，永順街53號
費用:$40
回歸主場唔使咁迫！
今次都會有順既Ds’做獎品

請大家留名比我預人數:
暫時都係禁返巨神及鳳凰配Xt+ Br啦
決賽都係打3隻 5G計分方式
1.便便
2.辛辛
3.古古

7月4日星期六第29次聚會:
時間:7-10PM
地點:荃灣體育館，永順街53號
費用:$40
回歸主場唔使咁迫！
今次都會有順既Ds’做獎品

請大家留名比我預人數:
暫時都係禁返巨神及鳳凰配Xt+ Br啦
決賽都係打3隻 5G計分方式
1.便便
2.辛辛
3.古古
4.維維

停手好嗎 好嘔心呀

What??

7月4日星期六第29次聚會:
時間:7-10PM
地點:荃灣體育館，永順街53號
費用:$40
回歸主場唔使咁迫！
今次都會有順既Ds’做獎品

請大家留名比我預人數:
暫時都係禁返巨神及鳳凰配Xt+ Br啦
決賽都係打3隻 5G計分方式
1.便便
2.辛辛
3.古古
4.維維
5.Kit （破壞咗隊形 ,過得嚟留名啦！）

7月4日星期六第29次聚會:
時間:7-10PM
地點:荃灣體育館，永順街53號
費用:$40
回歸主場唔使咁迫！
今次都會有順既Ds’做獎品

請大家留名比我預人數:
暫時都係禁返巨神及鳳凰配Xt+ Br啦
決賽都係打3隻 5G計分方式
1. 便便
2 .辛辛
3. 古古
4. 維維
5. Kitkit
6. 基基

唔比破壞隊型

有槍未

台灣有開箱片
冇想像中咁大力

7月4日星期六第29次聚會:
時間:7-10PM
地點:荃灣體育館，永順街53號
費用:$40
回歸主場唔使咁迫！
今次都會有順既Ds’做獎品

請大家留名比我預人數:
暫時都係禁返巨神及鳳凰配Xt+ Br啦
決賽都係打3隻 5G計分方式
1. 便便
2 .辛辛
3. 古古
4. 維維
5. Kitkit
6. 基基
7. 仔仔

應該係ds'問題？ 應該用翻ev'都ok嘅

7月4日星期六第29次聚會:
時間:7-10PM
地點:荃灣體育館，永順街53號
費用:$40
回歸主場唔使咁迫！
今次都會有順既Ds’做獎品

請大家留名比我預人數:
暫時都係禁返巨神及鳳凰配Xt+ Br啦
決賽都係打3隻 5G計分方式
1. 便便
2 .辛辛
3. 古古
4. 維維
5. Kitkit
6. 基基
7. 仔仔
8. XX

買到槍了

link?

原裝聖槍攻擊力有S

好撚好撞

隻西奶人啲bey奶得好爽咁

聖槍世一

今代好似好興原裝都勁
原裝武神同原裝聖槍

原裝末日原裝藍太陽

係佢兩隻
再加埋撒旦三隻
都有一半係原裝勁

玩具站出面好多小朋友好熱鬧

無聊搵返d陀螺post
見到十年前高登有個巴打放左自己d陀螺上黎
原來有咁多隻色
屌 好想買返隻

最勁既hms陀螺係咪石像鬼？鐵軸+斜上攻擊鐵環炒起人地隻陀螺

飛狼銀白

hms後期冇留意陀螺了
miss左隻青龍mf...睇片好似好勁
斜上可以炒起人地隻野
石像鬼又係
點解青龍ms個橡膠底速度可以咁快
咩原理

痴線快到

個底同個盤嘅接觸面嘅圓周問題

新ds’好卡
始終都係氹你買抽包

可能又要抽個體

個晚開個幾粒識空轉喎

我兩粒都卡

有冇人覺得隻超王聖槍粒底好難裝
勁唔就手好難扭

最難裝唔係撒旦粒底咩

撒旦冇抽
聖槍裝粒底我要整2張紙巾先叫上到

要裝一件底盤唔好好似平時咁擰粒底
擰底盤下面金屬位會好裝d

下個抽抽包啲面好似好伏

咁快已經知？

睇爆料，希望係假

冇中過簽王就有褔了

伏撚到嗌不要不要

可唔可以叫佢收返埋隻鯊魚先
宇宙同天空騎士都算喇

同埋diablos 1s 1d真係r哂頭
點做到

哇 伏撚到 F底有乜春用

一格有圖破壞神正不過右面唔係好想見到

原來係超王破壞神，籤王同副籤
其他好伏

膠鯊CLS

中間粒野似鐵

希望diablos仲係玩反轉轉迴轉果個gimmick
btw新RB真係一啖砂糖幾啖屎

屌你老母出鳩魚但可唔撚可以唔好發
隻騎士啲色好似神鷹好有親切感

7月4日星期六第29次聚會:
時間:7-10PM
地點:荃灣體育館，永順街53號
費用:$40
回歸主場唔使咁迫！
今次都會有順既Ds’做獎品

請大家留名比我預人數:
暫時都係禁返巨神及鳳凰配Xt+ Br啦
決賽都係打3隻 5G計分方式
1. 便便
2 .辛辛
3. 古古
4. 維維
5. Kitkit
6. 基基
7. 仔仔
8. XX

pish

貼堂

垃撚圾....

連個子機都冇

見到堆0鐵8鐵就唔撚開胃

CHIP中間真係鐵, 唯一好野

連鐵都無新花款了

鐵又真係難搞 取代個幾個主流難

科技大倒退

Gt第一隻惡龍咪又係主要拎個chip

仲有vn鐵，仲有唔洗抽，哩隻真係零誠意，明明可以繼續用正反兩面個gimmick，係要分開兩隻，想賺錢唔係咁

超王個兩面bug俾惡龍用根本就可以係正設，係要分開兩隻，意義不明

下隻先

GT果兩隻進化陀螺都勁

睇下遲d兩兄弟進化又有咩玩

國安法啊DLLM

Sogo有新bey買

仲好撚平

小朋友 爸爸 我

：爸爸，我想買呢隻..(佢攞住盒炎陽神..
：呢隻就係超王陀螺？你又知呢隻勁？
：你睇下，條片都係介紹緊呢隻
：緊係呢隻啦，隨便玩都贏其他陀螺..(遞左盒聖槍比佢

利申：路過，唔想個小朋友揀錯

然後佢中異色，你dum春

你救左個小朋友
可能佢老豆只比佢買一隻

佢老豆叫佢搵mami商量下先

即係唔買
我每次買畀個仔都先斬後奏或奏都唔奏
叫佢問阿媽代表我唔想買

呢個真 d女人一定話唔買

其實換殼先轉到左右回
我可唔可以要求 我唔帶右回，淨當佢左回
咁可以落多隻巨神

幾時出黎玩

今個星期應該得

而家巨神都未必落到場
隻隻都大大力佢太輕

超王巨神

後日個場係荃西？

Yes

7月4日星期六第29次聚會:
時間:7-10PM
地點:荃灣體育館，永順街53號
費用:$40
回歸主場唔使咁迫！
今次都會有順既Ds’做獎品

請大家留名比我預人數:
暫時都係禁返巨神及鳳凰配Xt+ Br啦
決賽都係打3隻 5G計分方式
1. 便便
2 .辛辛
3. 古古
4. 維維
5. Kitkit
6. 基基
7. 仔仔
8. XX
9. UU

食飯遲左 趕唔到黎 冇得用聖槍屠魔龍

阿基BB唔生性

等超王阿基
gt個隻太廢

下次囉

玩聖槍玩到損手指
垃圾槍

基本上今日全部人都係聖槍拎分？
維打辛 大家都係靠自己隻槍 打兩輪打到4-4
我打古/辛 都係聖槍拎4/3分
今次聖槍真係好出色可以做到一隻攻擊型稱霸賽場而又唔係限用一粒底
超王真係最出色嘅一代

攻擊大時代

仲有隻左轉惡龍同魔龍

竟然敢睇小我橙末日

粒br斜住都唔郁咁順，想要

hn'咁撚勁

又話盟主輕鬆9踢走
呃鳩人嘅屌

認真一問有冇巴打有多左既盤放比我活動用
尋日又爛鳩左一隻

我有一隻唔用，不過係濕鳩burst盤
零零丁丁有一個凹位
個人覺得唔好玩

果個攻擊盤好撚伏

兩隻螺可以完全無接觸過

一百舖入面，無一舖可以爆到，全部鬥持久

其實類係好人定係反派？

唔係反派，只係追求更強

新出嘅雙生神槍好勁未買嘅快啲買

依家d陀螺係咪真係識爆開

係，再進化落去就快連手都爆開

已經爆左幾隻手指

有3A唔用用dr做乜
仲要1S同1D垃圾到咁

真係好獨特好清高 好與眾不同
我戀愛了

識玩一定玩gt阿基

維維隻槍爆9左角

兇手係邊個

好似都係聖槍

1S 1D純粹拎嚟話比人聽有得用舊件
同直接轉晒啲嘢冇咩分別
不過Wh 都算復活到啲啲舊嘢嘅....

始終一件底盤太撚勁
不過都好，魔龍唔使比同向屠到仆街

求神拜佛保佑巨神千祈唔好係 1D 1S 啲傻閪配置

佢係唔係1D 1S有乜所謂
你啪其他一件頭比佢咪得

好似第一季愁裂少少無事，點知最後捱唔住，聼日再去買

takaratomy:

咁快斷又要換新聖槍

8月29日出wbba限定商品:
君主勇士Pr.Qc'

紅br有行貨未

有

幾錢，邊度有

未正式公布，Vocare壇主同我講

Gt 係剩兩個零件冇別色

哩兩個

I mean 君主base同勇士chip

創世同末日

好撚無誠意
GT巨比人打到仆街仲出塑膠垃圾

有相未

有冇人覺得最新個代太難爆
唔好玩

有dash跟本唔會爆

試過原裝聖槍大爆炸，兩個一齊爆
但真係好難先會見到

其實有好有唔好
叫做上修左啲廢機，以前魔龍一打左會死撚硬
唔好就係好少爆
因為日本打5G賽制Over有2分，多左人打攻擊
其次係啲陀螺隻隻60幾g，唔用超王系統應該兩野就散晒

用第一季啲膠面同超王撞咪直接斷開兩半？

聖槍落OP軸 1'軸 無得輸

好似多左好多新巴打入Post

睇唔明

可以打爆末日，好強

7月15日會有銀河天馬，英仙，電光獨角，隕石魔龍，魔犬Set受注
來自壇主Pm我的情報

係鋼魂定burst？

burst版鋼魂囉

Sure Burst Ver.

隕石魔龍

巴打們 想問右轉火花發係咪好易縮左條鐵片入去
我次次縮完 唔識自己捲返 已經壞左兩個

你本身有冇拆過？

有呀 將左右發轉色 但左轉果個用到而家都冇事 係右轉出事

做少啲gym

火花發只可以捲返5-6圈繩
唔係就會爆彈弓

收到感謝解答
而家等路西法個發算 反正近排操練聖槍

留名

未玩過
以前卡通片 記得有隻叫銀牙白虎性獸
原來都仲有咁多人玩

少左好多
以前公園都成日見班細路圍埋玩
Gt已經唔見晒

G世代比有線攞左播放權，行貨只到青龍MS

我google左 而家叫超王

而家的細路 都係揸住部手機嘅啫。。。

所以其實係比大人玩

我要與你硬碰～

事源我係無意中 見到有隻叫路西法
望落好似好型

我諗住買嚟玩 但係又要買埋個盤🤔

露西法下星期六出
灣仔鴻興淨盤$135
福利對戰Set好似$240唔知仲有冇

或者我想買你介紹嗰個超王對戰Set

超王對戰set入面隻紅色太陽神原裝都已經好大力

個新br唔知勁唔勁呢
勁既係咪活動要禁多個軸

其實我覺得而家禁唔禁都無所謂
咁易射龍

下次出果隻個底？
見佢會暴走

希望條脷係左右回都用到

我要奶你隻bey

可以呀

愁巴係咪會經常出沒灣仔？ 可唔可以幫手買隻？

你要咩？盤？

路西

喔，不過唔係限定野
下星期六奇都有

冇野了 睇錯左get錯左你段野

啱啱約咗個賣家今晚交收 超王對戰set
280

Ok抵

好冇誠意既抽抽包

點抽得落手 Ds軸都出埋黎 rare果兩隻 1S 1D

Ds仲要冇‘

ch'可能好屈呢

Ds同ds’當唔當同一件零件

唔當

咁都用得下
反正超王除非大爆炸唔係都好少爆

屯門太撚遠唔報了你地努力

乜原來有咁多零件
完全唔知你哋講乜

慢慢啦
只要記住常用底係Br Xt+ Ds’先
其實有咩唔明問我地就得

Op’同nothing都要記

個伏到爆炸

個RB伏到爆炸

ANY肥，幾多人入屯門？

小妹我

好想要粒X dash，但我唔係6-13歲

我報左
唔得再算

屯門勁撚遠
又要騎牛

其實佢地咪係好撚多阿修羅？之前送完，依家又送

nothing好用？見天線哥哥有講裝落聖槍

禮拜六小便已經宣傳緊
不過無人理佢

冇去到聚會 我廢我垃圾
但睇落好似Ab勁d

聖槍: 我洗唔洗un下un下咁打

Ab唔食盤邊 nt食 各有各好
利申覺得ab>nt

玩左聖槍ab兩日就見到天線呢條測試片
佢應該都係取自tfs聖槍nt呢個靈感
小便一早些牙左比大家

Ab要用之前rb唔暴走果粒定正常暴走rb?

rb果粒唔暴走咁好架咩？
定係咁啱你抽到個體？

我得橙色果粒
超Z魔龍入坑玩到依加

有粒黃色唔記得邊期出，冇咁易暴走

原來都出過兩次
我記憶中有一代rb有黑色ab，跟聖劍

有黃色既咩
我印象都係得橙黑

屌我知了，RB 黑鎮巨7.Ab

個黑色發射器俾Lane一下拉爆

睇到呢條片

想買返以前d舊陀螺
邊到仲有hms賣？貴唔貴？

要抽返隻五壁先

老實答:
HMS呢兩年貴，係好撚貴
日拍青龍MS要全新萬幾円，MSUV早排見靚盒3萬円
MF 2-3萬不等
(最近價錢)

cls...3千蚊隻？

哇，型撚到...

巴打果個咩網黎 我想上去睇下

メルカリ

青龍gt都24000yen?嘩dklm

諗住買返個童年回憶
依家既童年回憶真係貴